究竟陳同佳幾時自首

陳同佳究竟同管爸爸做緊咩
做咩仲唔去台灣

你問佢幾時自慰 可能都仲有個答案比到你

太凍，要冬眠不了
出年見

投案

佢無機會自首

好痴線
殺左人
仲可以受差佬保護

叫林奠出黎

可能已經俾林奠killed

好撚忙架佢，邊得閒

林奠落台先
同佳自首先